個gym post 唔見左嘅

個gym post 1001 之後係咪冇人開 好似爆左好耐

你開都得

巴打你開啦 你1001 嘛 我lm 學嘢